岩岩收到airdrop, 話朋友係警察831死左1個3x歲尾新移民男人有細路無老婆.....

無得fc
不過留意下

係....不過都要留意每一個可能

太多垃圾 唔好po

無fc咁你收埋自己睇or上fb share
咪撚上黎開po得唔得呀

已經有足夠疑點同證據要求黨鐵公開CCTV
將假料同誇張既野混入，係用黎混淆人覺得成件事邊有可能
考慮一下來源同可能性至好傳出黎

唔好亂咁製造白色恐怖，咁樣係幫緊對家

Block 上一頁

點解會冇圖

咁都FW 出黎 自己FILTER 下先好無
一行字字就信?